
                      Antes que nada, aclaro que me gustan las películas de acción, fantasía, ficción, superhéroes, etc. Por eso decidí ver esta película, la espere con ansias, Por las expectativas que genero netflix parecía que iba a ser uno de los grandes tanques creados por esta plataforma ... Pero lamentablemente no alcanzó, es uno de los grandes fiascos de netflix... Un concepto con potencial, pero mal llevado adelante, por momentos lenta y aburrida, cargada de estereotipos y clichés para llenar espacios vacíos y que dure 2 horas innecesarias... Una perdida de tiempo. Lamentablemente las películas en la cartera de netflix están siendo pésimas.
        
            